[認真]要求公開另外59隻曱甴嘅住址

大佬佢地肯定冇戴罩架啦，高危一族

應該比市民知道佢地住邊同佢地保持距離

萬一有啲原來唔係住喺曱甴宿舍既就大獲

就算全部都住緊，你知佢地做野唔洗人教，實會繼續落街，大家避開啲都好

順帶一提，政府個檢疫大廈名單好似停左update

推到記者問

當然有左呢啲資料會唔會有其他人拎黎做其他野我就唔知啦，我港豬黎淨係唔想死

推推

推推推

再推